有冇巴絲係東鐵或者西鐵執到銀包？

今晚十點幾至十一點幾左右
係旺角東去屯門
其間搭過東鐵同西鐵，準備出閘時就發現冇左銀包
啡色銀包，類似卡套咁大個，有藍色帶
入面有齊身份證，回鄉證，學生證同八達通
已經搭返回頭車問左兆康，紅磡同旺角東月台職員，但都冇發現
跪求有好心巴絲執到

希望有好心人既出現可以交還返比我
感激萬分

推

咁夜冇人上連登？

幫推因為自己都成日唔見野

多謝你呀巴打
因為所有證件係哂入面
好緊要架

多謝！
小心d呀巴打

多謝巴打！

繼續推

唉希望絲打搵得返啦
早幾個星期女朋友先唔見完電話，又係所有野係晒入面
學生證信用卡銀行卡身份證乜都係入面，個銀包仲要用得幾個月

明明女朋友勁善良成日做好事，到自己需要人幫既時候就乜都無
呢個世界真係比想像中小好人 希望絲打遇到好心人啦

銀包黎，但個型好薄，好似卡套咁大左右

巴打，你女朋友做得好事多，一定唔會再有下次架啦！不過你都要叫你女朋友小心d，唔好咁易唔見野呀
明明銀包得依d野，又唔係有錢，唔係咁都要拎呀，知唔知入面d證件對一個人幾咁重要
自問如果係我，我一定會比返人

幫推 前個排都唔見咗銀包
過咗一個月有人撿去學校俾我
香港大把好心人

有心啦巴打！港鐵打返黎係紅磡搵到啦

東鐵咁多蝗, 報失定仲好

多謝一眾幫推既巴絲
港鐵打返黎係紅磡搵到啦
如果個位好心人睇到個post，多謝你
香港好彩有你地

報左啦，巴打有心